袁國勇：如疫情再惡化應實施居家令 政府應擺街站派樽

港大微生物學系講座教授袁國勇在本台節目指，相比起本港2月及3月的疫情，港人現時失去了抗疫恐慌心理，開始增加社交活動以及少了戴口罩，確診個案上升是當然，形容第三波疫情的爆發是因為輕敵，認為市民都知要如何防疫，呼籲切實執行戴口罩，在疫苗面世前都不要鬆懈。

袁國勇認為政府再收緊防疫措施是做得對，要做好邊境管理及防止內部擴散的風險，如果7至14日後確診個案數字仍呈幾何級數上升，應該實施居家令。對於慈雲山出現大批確診病例，袁國勇建議當局在當區擺街站派發深喉唾液樣本瓶，供有需要居民取用，全港街市亦應提供消毒搓手液。

原文網址：

又響度亂講野

今日去超市搶咩好

居家令去到政苦到咪即係宵禁
日頭最緊要返工

確診個案上升是因為...

街市連塊地乾都難啦，仲講搓手液

港媽: 我只信鐘南山

擺街站走得咁前

基本法腐乳......

破壞政府印象，袁生拉得

許樹昌指，現時本港疫情相當險峻，預料未來幾天確診個案持續高企，若每日確診個案都過百，公立醫院會在一星期內爆滿，呼籲市民要配合防疫措施。他又指，若疫情無好轉，政府可能要實施「禁足令」

原文網址：
許樹昌口風都一樣

唔信 快啲攬炒
呢次係清除藍絲好機會

攬炒天后：
專家 呢度冇你哋講嘢嘅地方
我哋改寫緊病毒起源劇本

好正，大把囡囡盪盪下

得個樽有咩用
有人手驗得切先講

unlink咁多單
但無交通工具群組

香港交通公具真係高質 應該傾好咗deal

現眼報

唔俾戴口罩，結果人人戴
要返工，結果全部唔駛

無人聽你講野呀恐懼撚~

唔比出劉點拎

仲派樽

唔夠人驗呀

輕你老味個敵 輕敵係政府咋

訴求=上班

想禁止香港人離開

又想顛覆國家🤦🏻‍♂️

有無咁撚鐘意番工啊

鐘南山好似已經深潛一段時間...

係林鄭唔做嘢
Dr Yuen 一早比哂專業意見

呢條恐懼撚煩到

啲廢老一定會以為派免費水杯拎完唔交樣本或者排完一輪又再排過

個問題係唔夠人手化驗呀

袁教授再講落下應該會犯國安法

供緊樓, 唔出糧係咪你幫手供?
依個不嬲都係香港人既悲哀

「港人現時失去了抗疫恐慌心理」
係因為你呀狼來了嘅故事

點解佢讀書咁勁

講野都唔合邏輯既

睇佢講野語氣又唔係寸

似真心膠多d

好正

化驗所爆哂煲啦

街站違反限聚令

人一黃，腦便殘

利申：baby kingdom會員

閂撚晒佢啦 淨開超市
啲肉檔魚檔污糟到

想借機推721宵禁？

好不安呀大粒墨
唔好再貼佢啦

放哂風推居家令，事在必行㗎喇

派完都驗唔切
尋日話每日驗一萬
你香港要禁足令幾耐先驗得曬

仲要班人節目咁豐富 本身而家都周圍走 冇得話邊度高危剩係驗邊度

我不相信
禁足令姐係全港一齊停工
係咪政府再派錢養市民? 再派錢機會接近零

派樽都要驗得切先得架

唔俾出街點去街站拎樽化驗？

咪因為你袁國勇2-3月已經吹到大一大.
到依家7月. 香港確診個案仲係咁低.(千幾宗) 仲邊有市民會驚?
一早講左叫你唔好咁早吹到世紀絕症咁架啦.

鐘南山係咪入土終南山呀

推願榮光歸香港

重點係有輕微病徵都要等3-4 日先有結果

幾時有好似驗孕棒個啲快速測試自己屋企驗都得

牙勇

【理大成功研發快速測試系統】
全香港人團隊花5年研發
香港政府$0資助

兒登仔洗撚供樓洗撚養家咩

居家令
但係32類免檢有特權通街行

居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+居家令+擺街站+

宵禁

人一黃，腦就殘

兒登仔個個有金主, 財務自由

佔中

未來14天

袁教授：唔啱聽收返咪得

我估會：
工照返
放工就唔俾出街

午餐肉

陳生頂綠帽

佢走得最前
但偏偏冇人聽佢講

唔得 咁做咪中計？

呢張第一次睇

唔封關但係宵我地禁如果咁都服從照做嘅話直接移民啦無得救

傻喇 緊係放工先宵禁

朝九晚六照返工，晚六朝九居家令

國安！

追蹤唔到啫
可能根本就係交通工具傳播

可否幫佢地p 口罩

禁足令但岀街攞樽

派咁多樽，但唔夠人手驗⋯
個仆街淨係掛住攪國安，幾時到條7婆中

而家先講，連登仔一早講啦

柒婆係死都唔會講戒嚴兩個字

唔准收工

藍屍：你係死曱甴

鐘南山還好嗎？

唔明點解咁多人屌佢
七千五呢個數，佢已經講咗好耐，只係政府唔撚理佢，人力資源不足都係政府問題。

以香港人奴性同班腦細黎講
應該實施居公令
返得黎就唔好搭車返屋企啦 咁危險
每晚ot到十一點 呢7日膳食費係人工到扣
地鋪由公屍提供 (仲唔多謝公屍?)

發覺呢兩日連登風向開始批鬥 君君,
樓豬有冇諗住點應對事態發展

林鄭:唔會中計

「袁國勇建議當局在當區擺街站派發深喉唾液樣本瓶，供有需要居民取用」

攞哂你全港人DNA送中

政府聽你講野就唔係政府啦

五毛：攬炒王

無圖

居家令咪又係星期六日
返工係唔會傳染架

再爆得勁嘅話，777應該會宣佈武肺已經係一般疾病，再做防疫係不設實際，染者死晒就會無事

制造惡慌，違反國安法，拉得

返少幾日都唔得，仲學人供樓，係咁就供唔起就抵撚你死啦，屌你老母

唔講唔覺好撚似陳同佳

你邊化驗得切咁多人

記得要平郵寄去

繼續免檢啦

供就一定供到既, 但計計數
拎少幾日就幾日, 閒閒地講緊係可以幾千蚊甚至買到部iphone
依啲係影響日常生活質素, 當然你可以好威咁講炒個股都返左黎, 但返工賺穩定收入係用黎對沖

嗰時唔吹大啲人咪又係唔驚有咩分別

幾時搵警察/公安 做野

減左佢把聲

滅

唔知呢位仁兄今日有冇返工？

居家令變個送外賣

狼來了
3月個陣比佢吹大到. 人人自危. 但係一路都冇事.
依家到7月了. 仲邊有人理D專家

佢唔敢講係因為豁免檢疫所以爆第三波

其實唔係狼來了嗰時啲人唔驚嘅話都會照爆到咁

驗得切先講野啦離地高層

其實一早講過要做, 話要防範隱形傳播, 但正苦當佢發噏風
結果拖到而家隱形傳播已經爆發, 又要驗一大堆確診同密切接觸, 仲要搵返條隱形鏈個頭, 乜都逼埋曬一齊梗係做唔切

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命